Kaibas Roddima Jakobi tütter Leno omma Eestkostja Mik Roddima labbi, et Hans Lenzius om temmale lapse tennu ja pallel Kohhut temmale Lapsekaswatamisse Abbi moista.
Hans Lenzius es wõtta sedda õiges wait tunnistas Serra Jürri Naise Liiso, Märt Mäggi Naine Maie nink Gottlieb Wössmanni läbbi et mitte temmä, wait Awwa Jaani poig Peter Kidjerwe wallast peab se lapse Issa ollema, selle et need üllewannimmitetud Tunnistajad wälja ütliwa, et Leno Roddima essi om neile üttelnud, et Awwa Jaani poig Peter om Lapse Issa.
Sai moistetud: Leno Roddima ei woi Hans Lenziuse käest midagi nõuda.
Jaan Raud XXX
Hindrik Torg XXX
Hindrik Sikkut XXX
Peter Zubbas XXX
